黃色經濟圈要有黃色約章!

利伸前線絲
初試性感第一次開po, 之前睇過有位巴打講勇武要轉型,其實佢都岩,咁我就試下睇黃色經濟圈有無得搞, 唔好嫌我講野太戇鳩唔理我呀

見近排巴絲打都好有心想壯大黃色經濟圈, 我見都有D已經著手搞緊
我有小小愚見, 覺得依家對黃店既定義好廣同埋都係客人報料多, 有時好似都幾難FC
要擴大黃色經濟圈既關鍵係要鼓勵綠轉黃同埋吸納更多一直唔敢表態既公司表態,
如果我地整個黃店約章, 要求參與既黃店遵守一套大部分人有共識既, 最basic黃店要做既野作為一套原則, 會唔會有得諗呢?
我覺得約章暫時最可行同符合大多數人期望既原則有呢D:

1. 支持五大訴求，缺一不可﹗五大訴求包括
- 全面撤回所有惡法
- 撤回示威暴動定性
- 撤銷被捕示威者控罪
- 成立獨立調查委員會
- 實行真雙普選

2. 絕不播83台CCTVB新聞台﹐但要播99同32台

3. 公司全體唔發表任何親共或撐警言論﹐並且要有守則要員工跟

4. 絕不招待任何警務人員﹐大大隻字痂張「不招待黑警」貼紙係舖頭 (咁d狗要喬裝做人我地都無得講既, 不知者不罪, 最緊要令愈黎愈多公司都敢表態同真係唔招待班死黑警)

5. 遵守到1至4既, 就俾個認證佢, 有埋QR CODE, 要佢一定要痴出黎, 變相都係一種表態, 而且如果發現佢扮藍、無跟足約章既話, 公眾就可以投訴, 實行全民監察!

咁你話其他黃店會做既野例如派水, 捐錢, 罷工呢D, 甚至係落前線呢D, 我地就歸類做加分位, 佢可以選擇話唔話俾公眾知, 畢竟我地要人幫手加入做大個黃色經濟圈, 唔代表要引狗日日逗佢地吖!

大家有咩意見隨便講!

老漢推絲

加埋個認證label 貼門口

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

空氣推！

推L爆佢！

支持！！！黃金經濟圈一定要大搞

同意! 佢肯遵守, 有生意, 自然慢慢睇到真黃嘅好處!!

有料到 推

空氣Push

啱吖 尤其係不招待黑警 成個行業一齊 boycott 黑警 諗起都興奮

但邊個監察邊個做大台派貼紙先

講你緊係易 黑警 聯合政府食環搞人間鋪

針唔係吉係你身點會知痛

到時封鋪 電腦前既你又咪剩係中國式強烈譴責

所以就因為要揾食，不了？

有時好難定義，加盟店唔畀表明立場
又冇啦啦畀人話，因冇生意所以，藍扮黃

利申：我同店主都係前線

唔可以播81 82 83 84 85台

push

咁你咪當街係防暴面前 企定定屌佢老母囉

推人鋪頭去死,自己就腳印印be water企9里遠

推

呢個幾好

好在有起底功能 原來係負評撚 膠都費事派

話時話 一芳個啲算唔算係加盟店 定還是佢條款無寫明唔俾支持運動所以照講

支持

做個平台，商戶肯簽約章就俾貼紙佢貼，有人發現佢做唔到任何一樣就上去督灰公審佢。咁得唔得？

加盟店唔比係contract寫明唔比政治表態？

佢哋係同行，唔清楚係唔係加盟店。我哋就間間都唔同老闆，上頭就講咗唔可以表明

呢樣我都唔清楚，因為唔係我簽名。但店主都講到咁，應該係有制爪。
可能係怕一間既立場，影響埋台灣或者大陸啲加盟店。

其實好多黃店表左態就已經知有依個風險 龍門冰室就係最好例子 又比人爆左幾次 又比食環話阻街 黃店肯企出黎就一定要有哂心理準備 香港人出黎抗爭 前線勇武唔知要坐10年咩

我想講肯表態既鋪頭 已經係準備好哂先會表態 佢地亦都會承擔一切風險 但同時當佢地受到攻擊 香港人亦會肯為佢地企出黎 幫佢地渡過難關 正正依幾個月 體現左香港人既核心價值 條路係好難行 由6月開始已經係 但我地都捱到就黎12月 我相信香港人可以過到依關 所以黃金經濟圈搞就搞硬 中間既困難就見招拆招 再一一解決

利申：冷靜的純討論 有錯請指教

好慘 真係要諗下點先幫到呢啲鋪 唔表態又真係好難 店主個人表態有無得諗

我琴日傾過，佢唔可以係店表態
但我哋入面全部都後生，應該一睇就知唔會係藍

唯一方法係要客人係Google或者Facebook講，但我哋又唔可以表態，真係好矛盾

私下pm我 幫你係tg channel 推推佢

搵食啫

要人地承受extra 比政府搞嘅風險真係會令好多人卻步

咁點壯大個經濟圈呀

搞分級制 做得愈多就愈高評分
做得少都至少進入個圈

咁先慢慢剝離到對家嘅人 壯大我地個生態圈

同意
行動最實際

當大家一齊做既時候怕咩政府搞 人地勇武得最前 叫你係後排俾下物資都話危險 我返屋企算 記唔記得天琦講過革命係會流血 依家血已經流左 要衝破心理關口先唔會令勇武既血白流

到真係出事，再搵巴打幫手啦，暫時都ok真係好多謝你

Agger

重點係夠多店、地區散、行動上淺黃d。咁就好難搞佢地啦。

其實狗可以點搞d食肆？真係黑社會咁圍你鋪？

btw，依家見到做狗生意就被人label做藍……想叫自己黃點都唔可以做狗生意啦。
其他幾頂無乜咁激姐?

賭馬一定要睇J2…… 迫人順便戒埋賭?

其實膠劇L同賭馬L係唔係真係戒不了CCTVB?

［轉載］不要把黃店門檻提高到追不上

其實我想講好耐 點解唔可以痴日程表文宣 ？ 咁樣推到多啲比人睇

點解呢？

其實黃色經濟圈岩岩先起步，加盟店應該擺後d, 以本土小店行先，當我地真係做得大個餅既時候，自然希望吸引到d大d公司，由綠轉黃，我諗無生意唔止係藍，綠既都係，藍既如果現階段就轉黃好明顯係扮黃，大家都唔會接受，但如果係綠既，無做過任何衰野，只係之前無表態，如果佢地肯表態，肯支持我哋，加入個圈，有份做起我哋既經濟體，係後少少既階段吸納呢種公司，其實對件事有幫助既